事實證明，本民前同青年新政先係真本土有料到！

有幾弱智既人先會支持全民制憲永續基本法

打少陣飛機
人地柒唔代表你就型

唔信就算

青政都收咗皮，唔好轉移視線，正視返熱狗d仆街嘢先

竟然仲有本土狗